香港警察好野！

其實你地羞唔羞恥
你地職責係維護法紀維持治安
維持市民對警隊嘅信心
唔撚係變成其他人嘅政治工具
你地由好多人細細個「我的志願」嘅目標
到今時今日正式成為香港全民公敵

呢幾日發生嘅事大家有目共睹
唔知學堂點教你地
由地鐵站搜身到今日晏就開槍
所謂「適當」武力
唔通就係攻擊一個手無寸鐵距離你地成百幾米嘅人
打撚到人地爆眼你地係咪好撚爽呀
不如平時練槍果陣喵下隔離手足仲爽

去到呢個地步好多真正嘅香港人已經對你地死心
你地成日比人罵唔係冇原因
我相信仲有少部份有良知嘅香港警察
最後講多一次
當你地面對上頭開槍鎮壓嘅命令 你可以服從
命令係要服從 因為你地係紀律部隊 但點服從係冇限
今日第一滴血已經流咗
我希望你地記得呢句說話 唔好再打自己人
你地都係香港人嚟 槍口對外

「你不能不開槍，但你可以選擇射不中。」

我呢幾日見到嘅香港真係好撚靚
由一盤散沙變到可以令立法會修例流會
今日只係成功嘅第一步
香港人團結起嚟一定可以贏
我愛香港🇭🇰
香港人加油 香港人好野

Push

推到黑警入嚟反省

同我死入嚟

推

而家已經變到睇人唔順眼就可以打

根本就係有牌爛仔

唉

點解冇人討論

Unfriend 哂你所有警察朋友, PLZ

做唔到 因為做警察唔會係我朋友